突發，777又四點出嚟見記者

重播自膠

重播

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動